Ik was dus in Oxford zijn en juist stationair sindsdien."
"Het gevolg van die, naar ik aanneem, zal worden," zei Mevr Dashwood, "sinds leisure heeft niets gedaan je eigen geluk, dat uw zonen zullen opgroeien tot zoveel bezigheden, arbeid, beroepen en ambachten zoals Columella's."
"Zij zullen worden opgevoed," zei hij, in een serieuze accent, "zo in tegenstelling tot mijzelf als mogelijk is.
In gevoel, in actie in staat, in elk ding."
"Kom, kom, dit is al een uitstorting van onmiddellijke willen brandewijn, Edward.
